美副總統彭斯爆料：支為是共產黨全資子公司

中國商務部週五宣布，將建立「不可靠實體清單」制度，讓美中貿易戰進入白熱化。美國副總統彭斯（Mike Pence）向《福斯商業頻道》（FOX）透露，「華為實際上是中國共產黨的全資子公司。」

在《福斯商業頻道》週五播出的節目中，彭斯指出，華為是一個國家安全問題，「華為實際上是中國共產黨的全資子公司。我們認為，讓華為參與我們國家或我們盟友國5G網路運作，代表我們同意在國家安全以及數百萬公民的隱私上作出根本的妥協。」

彭斯表示，將繼續向加拿大和整個西方世界的盟友傳遞這個訊息，及推廣5G網路的替代方案，並強調美國可以滿足全球對5G的需求。

此外，繼華為財務長孟晚舟遭逮捕後，中國也對兩名加拿大公民進行報復。彭斯表示：「中國知道我們的立場，美國將與加拿大站在一起，直到那些加拿大人自由並希望回到家鄉。」

美國總統川普和中國國家主席習近平，將於6月底在日本G20峰會上會晤，彭斯說美國仍對中國進一步同意美國提出的結構性改革抱持希望。

點會係全資呀
99%咋

連登仔爆料：阿嬤是女人